$1000能走多遠？

GCHI

Thx

Gun

買$10跟樓豬

書包

完了吧 如無意外

好耐冇見 包兄

信書包得永生

包爺

書包包.....

同路今次唔講

中

又燈

我愛書包b

個tg channel成2000幾人廢左？

留名

書包哥

真。浦和紅鑽

書包🎒復出啦

走完啦書包 入錢啦

屌你老母 同船牙

好掛住以前成日屌柒書包既日子

如果你過到依關 我跟你姓

半格都無

1:2啦跟樓主姓啦

睇錯客盤 自食

走左成日，唔錯嫁啦

😂😂😁

夠你由旺角走到去觀塘

依場唔算
再黎過

收番500

咁都和埋

退番後

仲有$500番身
買條過關就彈番起啦

又吊得住

書中包包輸

屌佢$1000輸淨$110
要追數了

賭錢，即係倒錢落海
施主回頭是岸

0-1 追上追

書包買定下場OK? 買你對家

lm

再黎10連鳥

包子 依家係3000能走多遠了

LM

留名支持

勁輸3000
6000買前鋒啦

再推啦

前鋒2k

好撚燈

熟識嘅書包返嚟啦

買對家都輸死你啦
佢1000果場和呀

逼害

你要買早啲講啦 同左路啦

拜見包爺

呢場5算

大佬買讓球架嘛 和波咪半格囉

反cup左

得一千蚊 你死撚左啦😂😂

書包 0:2

噴射機2k
半大2k

想知 有冇1000蚊 係 走得多過一星期

包蛇又中

補$160 14倍和
$40 60倍客勝

光輝2k

包神 反手專家

貼番飛先 廢事話我反手

penalty

賭咁大

missed

邊隊

書包神個隊

頭場與神同路 尾場對咗

書包復出等出糧之記錄：

烏拉爾$1000 -$500
過關$480 -370
迪祖亞拿$2000 +1840
川崎前鋒$2000 -$2000
噴射機$2000 +$2360
噴射機半大$2000 +$1600
噴射機補飛不敗$200 -$200

暫時+$2730

包神好難捉摸呀

貼埋真飛點反手呀
唔通我買番2萬對面咩

華倫2k

雷根斯堡2k

除墨超全同

伊布蛇

書包復出等出糧之記錄：

烏拉爾$1000 -$500
過關$480 -370
迪祖亞拿$2000 +1840
川崎前鋒$2000 -$2000
噴射機$2000 +$2360
噴射機半大$2000 +$1600
噴射機補飛不敗$200 -$200
光輝$2000 賭緊
光輝補飛$200 賭緊
華倫$2000 賭緊
雷根斯堡$2000 賭緊

暫時+$2730

唔過番黎一齊屌波

想記錄下姐

包爺 pie me

書包復出等出糧之記錄：

烏拉爾$1000 -$500
過關$480 -370
迪祖亞拿$2000 +1840
川崎前鋒$2000 -$2000
噴射機$2000 +$2360
噴射機半大$2000 +$1600
噴射機補飛不敗$200 -$200
光輝$2000 +$1740
光輝補飛$200 -$200
華倫$2000 賭緊
雷根斯堡$2000 賭緊

暫時+$4270
真飛向上拉

包蛇

你點呀？ 最近有冇贏錢？

包妹要唔要男石

燈左幾日，希望場華西有錢收

跟你

10點嗰輪買咩好

傳說邊好玩 係就賭下波練心臟

林靜

書包復出等出糧之記錄：

烏拉爾$1000 -$500
過關$480 -370
迪祖亞拿$2000 +1840
川崎前鋒$2000 -$2000
噴射機$2000 +$2360
噴射機半大$2000 +$1600
噴射機補飛不敗$200 -$200
光輝$2000 +$1740
光輝補飛$200 -$200
華倫$2000 +$1560
雷根斯堡$2000 +2140
南錫-1勝$200 賭緊

真飛向上拉

拎左10k，仲有幾多？

條飛幾真下

書包復出等出糧之記錄：

烏拉爾$1000 -$500
過關$480 -370
迪祖亞拿$2000 +1840
川崎前鋒$2000 -$2000
噴射機$2000 +$2360
噴射機半大$2000 +$1600
噴射機補飛不敗$200 -$200
光輝$2000 +$1740
光輝補飛$200 -$200
華倫$2000 +$1560
雷根斯堡$2000 +2140
南錫-1勝$200 賭緊

今日暫時贏$7970
真飛向上拉
Cash out 買番$200-$500結束今日算

書包 你記錄日記定出水？ 定開壇作法

記錄姐
出水就搵其他人啦
好耐冇賭 依加睇盤都唔係幾識

得番幾百賭下波

欣賞下先

多謝

包蛇
當日你十連敗我有執唔少
多謝包蛇

唉 果陣豬死人

今晚仲有冇 求返生

[quote]書包復出等出糧之記錄：

烏拉爾$1000 -$500
過關$480 -370
迪祖亞拿$2000 +1840
川崎前鋒$2000 -$2000
噴射機$2000 +$2360
噴射機半大$2000 +$1600
噴射機補飛不敗$200 -$200
光輝$2000 +$1740
光輝補飛$200 -$200
華倫$2000 +$1560
雷根斯堡$2000 +2140
南錫-1勝$200 賭緊
04盤x利華盤x西布朗盤3x4 $1000 賭緊

今日暫時贏$7970
真飛向上拉

點睇白禮頓

書包物極必反

想買史雲斯

我買左1030無錢買11點

書包復出等出糧之記錄：

烏拉爾$1000 -$500
過關$480 -370
迪祖亞拿$2000 +1840
川崎前鋒$2000 -$2000
噴射機$2000 +$2360
噴射機半大$2000 +$1600
噴射機補飛不敗$200 -$200
光輝$2000 +$1740
光輝補飛$200 -$200
華倫$2000 +$1560
雷根斯堡$2000 +2140
南錫-1勝$200 賭緊
04盤x利華盤x西布朗盤3x4 $1000 賭緊
史雲盤x打比群盤x森林盤3x4 $1000 賭緊

今日暫時贏$7970
真飛向上拉

行撚開
唔好再

書包神
愈賭愈大

中左但無買

聽日靠包蛇

包爺 無跟走寶

書包復出等出糧之記錄：

烏拉爾$1000 -$500
過關$480 -370
迪祖亞拿$2000 +1840
川崎前鋒$2000 -$2000
噴射機$2000 +$2360
噴射機半大$2000 +$1600
噴射機補飛不敗$200 -$200
光輝$2000 +$1740
光輝補飛$200 -$200
華倫$2000 +$1560
雷根斯堡$2000 +2140
南錫-1勝$200 -$200
04盤x利華盤x西布朗盤3x4 $1000 -$780
史雲盤x打比群盤x森林盤3x4 $1000 -$1000

暫時贏$5990
真飛向上拉[/quote]
一陣玩下墨超

書包復出等出糧之記錄：

烏拉爾$1000 -$500
過關$480 -370
迪祖亞拿$2000 +1840
川崎前鋒$2000 -$2000
噴射機$2000 +$2360
噴射機半大$2000 +$1600
噴射機補飛不敗$200 -$200
光輝$2000 +$1740
光輝補飛$200 -$200
華倫$2000 +$1560
雷根斯堡$2000 +2140
南錫-1勝$200 -$200
04盤x利華盤x西布朗盤3x4 $1000 -$780
史雲盤x打比群盤x森林盤3x4 $1000 -$1000
競賽會$1000

暫時贏$5990
真飛向上拉
一陣玩下墨超

支持包蛇

推

入1000跟